屌,最撚黑咪賤種痢咯

仲要次撚次都扮俾逼害

🙄

sorly

樓豬會唔會考慮下少啲係後場撚波

想哥狗賣9佢呀

利會唔會考慮下換龍先?

靚仔大晒 點會換

比hart 我地

不了,你有米奴列都唔用

米仔勁過靚仔好多